［突發］林鄭1200去鯉魚門渡假村視察臨時隔離營

林鄭1200去鯉魚門渡假村視察臨時隔離營

唔好問我點解知，我喺嗰度做緊

拿拿臨登出 注意安全